不知不覺今年係eva新劇場版10週年

第一部作品《福音戰士新劇場版：序》於2007年9月1日上映
第二部作品《福音戰士新劇場版：破》於2009年6月27日上映。
第三部作品《福音戰士新劇場版：Q》於2012年11月17日上映。

睇第一集個陣我考中學會考
當初邊會諗到佢拖到我到結婚生仔年紀都重未完？

原來Q都成5年

有生之年系列

前幾年咪有d最新草圖釋出囉

Q最尾都有部8+2號機係度打打打添

記得個陣俾人屌都開花話唔知做緊乜

轉個頭庵野個仆街又會話Q 垃圾要重製

條庵野老柴轉個撚頭又去搞埋哥斯拉，都唔知EVA要拖撚到幾時

序同破大部份都係跟返TV版劇情, 點知Q一出真係

Q係舊世界 唔係接破 好似係

吓 點會
定還是話已經輪迴過一次

仲要等幾耐呀屌

屌，不如當破係結局算啦…

係 不嬲結局左 但係大家都鍾意屌住黎睇

GAY薰d棺材係提示

yes 根本一早完左 係個撚樣硬係要整多個新劇場版出黎
漫畫版個結局都唔錯啦

屌不如直接話出唔到最尾果集算啦
可能尾都唔知點收

識日文可以參考下

都唔明搞呢搞路整咁多神秘野做乜
正正經經一至兩年一套劇場版唔得既，係要搞到D人好似解謎咁先安樂

唔搞神秘野就唔係eva

想乜都無睇 tvb 岩佢多 d

序

破

Q